覺唔覺成龍係真男人？

又識搵錢 又識食女 電影又成功 名成利就 全世界都服 係hk仔唔服

佢係成功既

同成龍有過非聞既女星 成龍都敢認起碼兩成係真 連鄧麗君都食過 食女無數 影壇大哥當之無愧